盧偉聰叫你地投訴佢地喎

擺明有心挑機

得三十幾個投訴咋